終於都輪到黨鐵巴士被裝飾

fb圖

無記錯係九巴代黨鐵營運

東鐵先係

大西北係黨鐵自己
同埋大埔所謂九巴代營運係另類濕租

長知識，感謝

大埔啲車都係黨鐵嘅